[推撚爆佢]狗用棍扑人頭就最低武力 人扑狗前腳就威脅生命？？

4點麻煩記者記得問下
基本邏輯都未撚搞清楚

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

中國邏輯

推

點解依家D post難推咁多

Push

咁有道理既野 一定要推

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕